頭先達哥係動物節現場已經表態，我愛達哥

證明我地真兄弟一直支持係冇錯
遲d達哥會開返台
連衛兵引戰狗再睇達哥就死全家

真兄弟自然會明

講句野都咁黑心，
通常報應會報落自己度

講左D咩

層樓...仲有....20年....

粉坦已經幫達哥澄清返其實一直關注緊前線兄弟
唔係連衛兵講到咩奶共

見佢咸 我都咸左
升上中學後第一次咸。。。

樓主似係想引引戰狗出來打多過支持林喂喂

好格硬黎

我都咸左

佢話 雖然有啲野 試咗都未必成功， 但唔試就一定唔成功

但仍然唔敢講應講之事